[文宣][代貼] 國定殺戮日

我冇野講

出坦克車炸村都不為過

打錯字
Yuen Long呀

sor9ly 我宣佈撤回岩岩張圖，即刻改

多謝巴打提點